對不起乃兄 我以後不會再狙擊你

還有各位其他手足，我以後不會再反你們
時事台不侵我玩，希望你們能接納我

又黎